同等網速，3g 4g邊個快啲？

比如都係21mb速度，3g制式定4g制式快啲？

我問個問題啫，使唔使咁撚多打手

一斤棉花一斤鐵,邊樣重d?

唔洗搵食咩

你哋班打手夠啦

短短幾個reply可以block三個，爽！

3台當舊客係屎

可唔可以ban撚左呢d sale

有4g一定4g ping低過3g

棉花=3g
鐵=4g

但如果3g 訊號收得好啲，3g 應該快啲

網速一樣但其中一個快啲 ? 邏輯急轉彎呀 ?

4g 本身就係 3g嘅新一代，即都快過後者好多
如果一樣速度，4g依個term仲會唔會出現

不過4g就住3g行一樣速度，用落無分別

雖然理論上係冇分別 但如果搭地鐵，4g 嘅優勢好明顯

Csl 4g 收唔到

同等車速，法拉利快定豐田快？

笑左

哇屌，幾層意思黎架喎